【突發多圖】71衝入立法會暴徒容貌大整合！！！！！

Push

左下

我睇live聽到佢係立會大嗌食屎狗

push

推

pish

whathefuck

唔好再推啦

屌 成班暴徒

唔好出賣義士 推

唔好傳開佢，唔該哂

唔好推

屌你，講好要保護義士呀，咁樣同推佢地去死有咩分別呀，強烈譴責呀!!!

哇屌，全部暴徒嚟

唔好傳呀，佢地會有事

我就係想推替死鬼去死

唔好再推啦喂

支持警方執法
下面兩個好似係兄弟！

講撚左不篤灰, 你篤馬車出黎, 樓主我屌你老母

求求大家唔好傳開佢，唔該哂

水洗都唔清今次

你同鄉土班暴徒講啦
連登不嬲愛國愛港

今次你仲唔仆街死？

唔洗講咁多
一睇就明

求連仔del post

負皮你啦死5毛

咪再推班義士出去死啦好冇

咪推啦仆街

支持捉暴徒

CLS

快刪POST!
保護義士!

唔好推呀 會出事嫁

盡返做香港人嘅責任姐

唔好推呀

唔好share啊記住各位!!

喂痴線仲推？

李思折：周秀娜，你今次仲唔死

唔好推啊
要保護義士啊！！！！

唔好P上香討呀

拉晒佢地就岩

唔好傳，唔該

屌你老母死5毛

傳開佢

勿推！！！！

連仔del po呀!!!!

推人出黎你有咩得益？

唔好再推喇

推到班鄉土暴徒仆街

我同你個死仆街死廢閪食屎狗講

換了什麼人的面？

唔好推啦，痴線嘅咩！自己友黎架！！

幫推

屌！ 刪post la
義士幫你地班垃圾廢老爭取
你地係到公開人地張相，
好撚仆街呀！

推乜撚野呀

大家認住呢隻周圍腎，block9佢！

點解要推。害死人嫁

跪求唔好推

仆你個街督灰

又話不分化不割蓆不篤灰，屌你老母

篤灰 屌你老母

求刪

拉曬班仆街啦

唔好篤灰搞分化啦

大家救救義士

唔好再推

支持 搞事既暴徒一定要拉晒去坐監

你係咪鄉土卧底
反我地連登愛國基地

保護義工

點解唔見左唯唯既？ 明明佢都係義士

玩呢啲要小心 會有人趁機借力

屌你老母呀 咁樣出賣

推！！有用po

[[注意]]！隔離自稱物資店店長個po有問題！！！

唔好意思，打錯““站””字，見到請幫推

點會咁㗎

咪撚篤啦屌你老母

可惡 呢班暴徒!!!!!

25仔

呢啲廢青 成日搞搞震 快啲拉曬佢地

要求連仔DEL post

推！ 捉曬啲暴徒就岩！

左下再搞搞佢啦

絕對唔會傳開

左下我聽住佢大嗌 食屎狗

劉馬車我們怪錯你了，原來你走到禁前線，仲幫我地做臥底， 埋何君堯身邊

傳呀

整d高官親共派議員/區議員樣入去，d藍絲廢老唔識政治，

遲d選擇見到佢哋會係民建聯街站前面大叫：依班仆街有份衝擊，搞亂香港，唔好選佢哋呀

諗起都好笑

救乜鬼

up

垃圾出賣義士

點算

DEL POST

推撚爆佢

勿篤灰啊屌你！

推！！！終於有圖啦！！！

喂咪出賣手足呀

呢度有好多素材
（多圖）「起底」新x安撐警大遊行mk仔

oh my god

唔好推呀！害死人架！

好勁

係，要自己back up晒唔同既圖得閒重溫

必需将暴徒绳之于法

又篤灰
由佢沉喇 屌

玩還玩，做咩post義士出黎！！！！

全力支持警察执法

暴徒賣港

咪推啦係咪想佢地去死呀

右下側田

屌咩有個巴打嘅樣冇swap到啊屌 唔好撚推啊！！

屌你篤灰
咪撚推啦大家係咪想馬車死啊？

幫佢地母親搵仔

唔好推⋯

DEL

屌，垃圾！

守我港，護我城，將暴徒繩之於法

求下你地唔好再推

p

咪推

你班連登仔淨係識做紅衛兵 而家仲出賣義士 del post呀

唔好推啊！

一早就说了连登是爱国爱党
请广传
毛主席万岁

屌 中間個行左起第1個冇swap啊 唔好撚推！

del post保護義士啦求吓你

仆街！出賣義士

屌咪推啦

保義士，大家啊好推

屌你篤灰

睇相有聲

咪撚推呀 你班仆街 我番baby kingdom喇
連登個底紅到

唔好推呀!
不篤灰!!!

巴打！中間個行左起第1個冇swap啊 唔好撚推！

支持警方執法
嚴懲香討暴徒

唔好再推啦 push

唔好啊………………

屌仆街喇 快啲推快佢

咪篤灰啦

推 拉撚晒啲暴徒就岩

仆街仔 唔好篤！！！！

屌仆街喇 快啲推走佢

又話不篤灰 不分化 不割蓆

將個設計換左又係一張新圖

其實真係分唔到真定假了,好波

成班暴徒

大家唔好再推喇

有冇搞錯

點解要出賣港人

師兄 小心老妨

死廢青
今次一定要廣傳

入錯，以為係創意台，當我無推過thx

請大家唔好廣傳

快啲著草啦！！！！

好波 都話左連登仔愛國愛港

揾人負皮啦吊

馬車

大家唔好推啊

點解要出賣港人....

明明話保護義士
大家唔好推好嘛

Del post !!!!

連登仔篤灰

不嬲都有架啦
佢地第一時間開添
但廢老無丫麻

屌 咪推啦

咪督灰啦!!

講好既唔分化呢

又嚟連仔del post啊保護義士

咪分化啦

要求警方嚴正執法

點解要出賣港人呀！！！！！

唔好推喇

唉 ,講明唔好割蓆, 不過我地連登貴為首席支持共產黨討論區,在黨同義氣面前我地一定要選擇黨

樓主我屌你老母出賣義士

屌你老母 開撚曬樣啦 正仆街

原來就係呢班仆街搞亂香港

有樣就blur 左先出啦 想害死義士咩

不篤灰

屌你老母25狗

唔好推
等個po沉

樓主篤灰

說好的不割𥱊呢

各位唔好出賣義士！

咪推啦

停手啦

劉馬車？

1

唔好再推
說好的要拯救義士呢

連仔快啲del post啦

舉報

搵人執吓D樣啦。photoshop 高手呢？

唔好堆呀

樓主出賣港人 可恥！ 畜牲！

出賣義士 5毛

推 大家唔好再推啦

挑！
又話唔篤灰，香港人真係注定失敗

唔好再推ok？

講好唔割架嘛我地既幕後大佬馬車出哂樣喇

推啊，唔好再傳

可恥

痴線
做乜po義士出來呀

為香港出一分力
幫推

強烈讉責

起人底仲咁多正評？
你班仆街，都係baby kingdom最好，起碼成班姊妹唔會篤灰

屌你咩， admin del post啦

生子當如劉馬車！

大家唔好再推啦唔可以俾義士出事㗎

你咁樣點對得住班義士！

睇live好似見到左下條友拎住菜刀

唔好再推阿

炒晒車

做咩推佢地出去死啊

求下大家唔好再推😭😭

屌你咁出po法 有ac既敵人 cap一下圖就反擊到

btw辛苦哂

死藍絲 出賣義士
連仔del post plz

屌，說好既不篤灰呢
樓主快d刪post

好感動
連登仔係支持香港警察嘅

緊急，有人話好似 swap 漏咗
求 fact check

pppp

屌已block樓主，求連仔del po

連仔求下你del post 快！

千祈唔好推，唔好出賣手足

又割席
義士們
唔好再推啦

del po 啦仲推

大清算

唔好推 保護義士

Del post 啦

點解學曬撐警啲野呀
Admin del post!!
From香討bk user

蟲泰都要落鑊

點解會咁架。。。。出哂樣

其中一個係香討版主 我冇認錯人

樓主出賣港人
可恥！ 畜牲！

咪25啦

五毛樓主

連登仔仲推係咪人嚟㗎！
一早都話連登全部都係藍屍鬼啦！
我返香討啦，香討起碼唔會篤灰！

保護義士呀 唔好推啦

唔好咁大聲啊 唔好比啲老人家聽到啊

唔好推呀！！！！

CLS 你仲係咪人嚟？？？？

上哂撐犬fb update

屌你嚟搞事?

整多幾款混淆佢地！

自push

連登真係無鬼用全部藍絲扮勇士
返返discuss 基地算果邊真勇武唔似你地

放鬆下再嚟過！！dun give up

唔好推啦

屌
一早話唔篤灰，唔割席
宜家幾日就自己人打自己人

冇勁廢嘅？

仲推
唔好推喇

屌你咩
要舉報upload呢啲相嘅page呀麻煩大家幫幫手

有段live仲聽到佢話天水圍墮地獄獸要打救立法會

輕力

推，快啲拉曬佢地！

幅圖中間嗰個係鍾鎮濤，我仲見到劉馬車，右邊係咪有譚詠麟？

作為一個藍絲，我有義務推

警犬開始捉鍵戰
樓主

邊個整咁仆街？

出賣義士可恥

笑撚死

有冇得del post
站務台?
成班藍絲踩晒入黎 屌

四圍貼

屌你老母

屌又篤灰
block得

我睇電視見到 71 立法會入面，有個人係鬥雞眼架

唔好推pls

一定要拉哂班暴徒

del po啦

屌大家fact check喇
中間左邊未swap啊！！！！

wtf 要拉人

屌你 又話不分化不割蓆 !!!
可恥

喂del po啊
要保護義士啊

點解又督灰

推到佢地比人拉

屌樓主是咪on9

我認得 係劉馬車

樓主我求下你fact check！唔好害死佢！

屌你老母,唔好推啦

我知佢係邊個 天水圍劉駿軒

好似衰非禮等緊上堂

大陸仲做過強姦犯

講明不篤灰

del post 啦

死五毛狗，屌有無得del相

真暴徒

將呢班暴徒繩之於法！

唔好再推喇
樓主你不得好死

屌有無必要開埋人名？

唔可以放過暴徒！！

做個良好市民

成班正暴徒

馬車忍辱負重 點解要出賣佢

不推不是人

推乜呀你班篤灰 唔好推啦

倒轉告班藍屍起底

奇招或可保露臉面義士#2

咪再推啦！！！

支持警察 支持林鄭 嚴懲暴徒

可耿

幫手推

唔好推啊

對唔住巴絲 我係太驚先搞錯 原諒我

包刀

佢地反中亂港，點解唔po得

屌你篤灰狗

做野未呀警察

唔好篤灰呀

屌 唔好推呀

我diu！ 大家check下先，先推啦！
成班係到自high！
樓主del po 啦你！

唔好再推呀

害緊人啊！你知唔知啊？ fact check先好唔好？

推！

出賣義士。 喂呀

樓主del post先啦

喂呀唔好push啦

一個不能少呀

警察唔介意同馬車做隊友
因為佢地都係強姦犯

唔好呀

講咗唔好篤灰架嘛！做乜撚呀你

吾好推啦

做得出怕咩認
無理由淨係叫警察公開編號

篤灰可恥

係fb見到，轉發
希望大家俾d鼓勵愛國愛港良心藝人

記得貼夠足額郵票。如果吾系要收件人親自去郵局拿。。就像鄧家bill😎😎

快啲刪post，唔好再推

請勿公開義士

屌你老母出賣義士

己report !! 連仔快d del post!!!

屌你老母篤灰！

唔好問咁多，delete post 先！急！

勿篤灰 篤灰可恥

出哂樣都唔負皮
痴線駕
唔好推呀仆街

大家唔好推

冇人揾議員/律師幫手？ 義士

抵啦，成班暴徒

我求下大家啦！真係唔好推！
樓主你快啲del po 啦！
我唔知你係咪真係幫緊義士
但係我求下你fact check先啊！ 好冇？

仆街仔

原來馬車係暴徒 等我仲真心以為佢支持警察

德國是一個不錯的地方。

屌 唔好再推啦 想害死義士？

屌你出賣義士????

咁你整喇 淨係識鬧人 鬧人會幫到件事？

唔好推啊大佬 你地想害我地手足咩

喂屌。督灰。 Del post!!!!

屌你又篤灰

搞錯呀 連仔ban圖 保義士呀

屌你老母咩 post 義士

拉撚晒班暴徒

diu

Spread 緊

唔好推！

生子當如劉馬車

繼續pish

有d facebook post 無得attach相
就放jpg link入去
自便啦各位

捉晒佢哋就啱㗎喇
由其左下，慣犯嚟

Del post plz

馬車好危險，大家要保護好佢
唔好再推喇

不要推 保護義士

辛苦曬馬車

中間個張有啲劣

暴徒

提醒大家，唔家推

乜野叫呃佢地？你咪即係比假圖差佬亂咁拉人，有人誤中副車都唔好啦

唔好再推啦.........

拉哂佢地！

求下你 真係唔好再推 保護義士

義士真係特別靚仔

不分化 不割蓆

推！！

又話唔割蓆 屌你老母

義士呀

推出公海

呢班人唔該自首啦！！

屌 唔好推啦

認真想幫義士嘅, fb post唔好留哈哈笑

不要再push了

食屎啦五毛狗
保護義士 千祈唔好傳出去

我要block 7你，保護義士

呢D反中亂港既反仔捉哂佢地出黎就岩嫁啦
支持樓主!

咪叫咗你地唔好推囉

唔好再推啦！

嘩 人渣del post 啦
俾警犬見到點算

好撚多五毛露底

長輩圖呢

文宣加油！

唔好周圍send呀

屌你！

ok

[url][/url]

唔洗live
張圖有聲

中間條友個樣中撚左輻射？

必須推

快del post 急

暴徒唔應該放過

屌你老母做乜po義士出黎

你班連登仔真無義氣

死士來架，樓主點解你要咁做

無義氣

樓主係五毛, 竟然篤灰.

人地會攞原圖告人，你推咪即係同人講有義士個真樣，你地想害死義士咩

屌你講左幾多次不篤灰啊 點解仲係有人唔明......

咪撚再推呀！！！

咪再推喇

屌你班人推撚完未？

唔該搵啲隨機既藍絲啲
馬車依啲擺明假完全轉移唔到視線 唔好當玩

屌樓主屎忽 咪撚篤灰啦

唔好再堆啦

唔好推啦屌

推呀！咁過份

admin del post啦
大家唔好再推啦😢

神人。

冚家剷咪撚推

咪撚推啦

仲推

求下你地唔好再推喇

真係唔好再推喇

吊那星 成班廢青日日搞搞震

屌你老母咩 邊閪個俾你貼呀
admin快admin d del post

保護義士求下大家唔好再推

鬼 !! 一定係鬼 !!

Push push push

Phsh

見到佢地個衰樣就眼火爆

仲推保護義士

保護義士！

支持警方嚴正執法

大家唔好再推啦

#被捕支援
記得保持緘默
伍展邦律師 @hksup（tg) / 5690 2877（whatsapp） / 2608 1400
韋智達律師 9167 7091
星火同盟 （fb inbox）
民權觀察 9463 2945（tg/sms/whatsapp）
本土民主前線 5934 5588 (whatsapp/sms) @Hkibackup （tg)
民陣 6549 9452 (whatsapp/telegram/sms)
港大 9139 0589
中大 9443 3459
科大 6019 6339 / 2335 1732 / 2335 5672
浸大 6110 3860
城大 9545 4172 / 3442 5570
理大 6800 0560 / 2766 7025 / 6253 2359
教大 5108 3519
演藝 6679 0772 / 9464 5078

如見抗爭者被捕，請大家連同以下資料，聯絡上述單位：
1. 被捕者中文姓名
2. 被捕者英文姓名
3. 被捕者身份證號碼
4. 被捕者乘坐之警車號碼 / 所在警署
問：「出得嚟（遊）行」，有甚麼可以保護自己？
Ｃ：→ 戴口罩（理論跟「速龍小隊」無警員號碼一樣，無仇報。）
ㅤㅤ→ 記得離開示威區才取下口罩。

問：「出得嚟（遊）行」之前，除了帶水、雨傘、口罩，還有甚麼要預備？
Ｃ：→ 把姓名和身份證號碼交給可信賴的朋友、律師或可信任的支援組織；一旦被捕，律師亦較容易在各區警署「撈」到你。
ㅤㅤ→ 把重要的聯絡電話，包括律師及相關支援組織等，寫在紙上，好好收起，又或者寫到手上。

問：被警方拘捕，第一件事該做甚麼？
Ｃ：→ 要求通知律師，在律師到來前，任何情況下，都只說：「我無嘢講」，亦不要簽署任何文件。
ㅤㅤ→ 未必一定可見家人，可請律師代通知家人。

問：警方在拘捕你後，是否有權搜身？
Ｃ：→ 有，但搜身需由相同性別警員進行。
ㅤㅤ→ 一般搜身是拍拍衫袋褲袋，除非懷疑藏有毒品或危險物品，才會要求除衫褲及內衣褲，而如有此情況，必須要求警員落簿記錄，保留日後投訴的權利。

問：警方在拘捕你後，是否有權沒收手機？
Ｃ： 有，但無權要求你解鎖手機/電腦，你可要求警方封袋處理。除非搜查令上寫要查手機/電腦的資料

問：律師到來前，要做甚麼？
Ｃ：→ 就所有要求，都要警員落簿記下，例如 10:00 至 13:00，要求吃飯無飯吃，或者要求驗傷不獲處理，要求見律師話律師不會見你等等，方便律師寫到誓章，日後有機會呈上法庭。
ㅤㅤ→ 如果警員無落簿，自己要想方法記下參考時間。

問： 見到律師前，會遇到甚麼情況？
Ｃ：→ 你會好驚， 然後向警員如數家珍般，和盤托出參與的來龍去脈。請謹記，任何情況下，只需說：「我無嘢講。」
ㅤㅤ→ 警員會有不同技巧盤問你，請謹記，你只需說：「我無嘢講。」
ㅤㅤ→ 沒收手機後，你會好驚，但你是有對外聯絡的權利，請冷靜找出那張緊急聯絡電話的紙，然後聯絡律師。
ㅤㅤ→ 不要以為你只可以打一次電話，你是有權隨時要求見律師 。

問：律師來到，會問甚麼、幫到甚麼？
Ｃ：→ 基本資料，包括姓名、年齡、身份證號碼等（18 歲以下或通知有跟進個案的社工）
ㅤㅤ→ 可代通知家人、朋友
ㅤㅤ→ 有無受傷或不適（例如給警察踢了幾多腳，可以日後投訴），可要求到醫院驗傷
ㅤㅤ→ 額外處理事項，包括有否被沒收眼鏡（連律師個樣都看不清楚）、可有被搜身、搜屋等
ㅤㅤ→ 有無投訴（無飯吃、無水飲、無得去洗手間、無毛氈禦寒等等）
ㅤㅤ→ 特殊需要（例如定時需要服用藥物、聽障等）

問：落口供時，應該如實道來嗎？
Ｃ：→ 只須說：「我無嘢講」 。
ㅤㅤ→ 如果夠硬淨，可以自己落，記得只說：「我無嘢講」；如果驚，就請律師陪同。
ㅤㅤ→ 記得取口供副本。

問：是否要求保釋？
Ｃ：→ 建議「踢保」（即不接受保釋，「坐爆」48 小時）；電視、電影都睇得多，一般情況下，警方不能拘留你多於 48 小時；坐夠 48 小時，身份就回復 innocent person，亦等於無被拉過；而 48 小時是由警方說拘捕時間開始計，一般是上警車起跳，如果之後要到醫院，時間亦計在內。
ㅤㅤ→ 不建議要求保釋，因為需要定時返警署報到，帶來不必要麻煩。

問：不保釋期間，會遭受甚麼對待？
Ｃ：→ 警方在拘捕你後，有權沒收手機；在沒有手機的 48 小時，正常的你應該會悶到發癲。
ㅤㅤ→ 會安排到羈留室（俗稱臭格），內有一張 bench（水泥椅）和一個蹲廁，不是密封的。
ㅤㅤ→ 可要求吃飯、飲水、毛氈（因為冷氣大）。

問：家人來到警署，應該注意甚麼事項？
Ｃ：→ 你只是被拘捕，來落案檢控、未定罪，所以不要問律師你會否有案底、要坐幾耐、會否影響到海外升學（可能出世以來都未諗過）、會否影響移民申請（同樣可能從未諗過）等。
ㅤㅤ→ 家人請謹記配合被捕者的那句：「我無嘢講。」
ㅤㅤ→ 此時此刻，沉默是金。

問：假如朋友或家人懷疑你被拘捕，可以怎樣做？
Ｃ：→ 通知律師，提供全名及身份證號碼（所以咪話在參與示威、遊行前要交低），一般律師團隊會到各區警署查詢，大約半小時可以找到。

點解要出賣義士

請教法律L,有無老防風險?

你地唔好咁啦

做野

我記得暴徒當中有D好似警察樣
希望大家可以貼返個事實出來 唔好認錯人

快啲搵人report

拉得啦 堆

保護義士呀
成班仆街
推咩推呀

咪撚share港人港地啲post啦

屌，唔怪得睇直播覺得見過，警察又咁順攤放人入去啦
630, 71都有去嘅班人

都叫左唔篤灰咯

喂唔好推啦

請將暴徒繩之於法 拉曬佢

唔好傳開佢

明明講好不篤灰，咁搞法佢會死架！

唔可以再容忍

推呀

支持警方嚴正執法！

Cls

仲推？
想人死？

唔好篤魁

位宣傳，營救義士

[文宣] 營救義士!!!

樓主好撚過份
義士黎架

又話齊上齊落

其中一個係咪爸爸

好想舉報曬佢哋

連馬車都企出黎
作為接班人，會唔會其實佢發夢帶領埋一眾議員同高官既兒女衝左入去！？
會唔會係我地唔夠眼利
未搵到呀？
仲唔快啲搵下？？

篤夠未？！

支持香港警察!!!

屌推夠未啊，del post啦

無唯唯

禍港殃民！認同請廣傳！

我無野講

要求del post

仲推？
我冇野講呀

樓主篤灰撚！

差啲簡體字

劉馬車原來都係黃絲

拉晒佢

我無嘢講
我有權唔解鎖
我要見律師
我要飲水
我要食野
我要去廁所

我冇嘢講

篤灰 dllm

我無野講
我唔解鎖
我搵律師
唔好凶我
我投訴你

唔好留底

義士

食屎狗

屌真㗎

你地邊個篤灰呀

睇片個日有人好大聲嗌食屎狗
唔知係邊位義士

正！ 黎捉人啦！

Del

【我有嘢講】致 行政長官林鄭月娥邀請信

請廣傳！！!

我聽到live有人大叫天水圍墮天地獄獸

唔好畀啲狗見到！

唔好推
快啲搵人幫義士

篤夠灰未呀你地 說好的不篤灰呢

做乜9阿你

聽到馬車叫超進化添

屌你老母 篤灰！！

「前車可鑑」提防分化撚及失敗主義者！！

真
變相認左自己做錯 真係暴徒咁

唔好傳

呢個係最後一個留言！
大家唔好再推由佢沉

唔好出賣義士！

可唔可以幫手檢舉保護義士

我無野好講

我無嘢講

佢一定要入垃圾桶

都話唔好推

勿篤灰

人人都是劉馬車

多謝你地既付出

推乜撚嘢！你班仆街有無諗過義士嘅付出！

驚比人點相嘅同我入嚟！！！

各位要好好保護自己

暴徒！

我冇野講

篤魁可恥！

集氣推推推

唔好再推啦
說好的保護義士呢

[member]唔好出賣義士呀！[ /member]